\section{Behavioral Analysis}

\begin{figure}[htb]
	\begin{center}
		\includegraphics{behavioral_analysis}
	\end{center}
	\caption{
		\label{behavioral_analysis}{Captura de tela do \textit{Behavioral Analysis}}
	}
	\legend{Fonte: Autoria Própria}
\end{figure}

O sistema BA (\textit{Behavioral Analysis}), que foi desenvolvido pela Cazamba em meados de 2015, visa medir o desempenho de dado banner a partir de determinada segmentação (perfil), onde os dados são armazenados em uma espécie de contador e a partir deste, os resultados são extraídos e calculados com a pretensão de encontrar a segmentação ideal, conforme ilustra a Figura \ref{behavioral_analysis}. Utilizou-se dados do BA neste trabalho, como entrada para o algoritmo responsável pelo \textit{Machine Learning}, isto é, a partir das melhores segmentações de um \textit{Banner}, o algoritmo analisa as características principais deste \textit{Banner} e iniciará o processo de aprendizado a partir destes dois dados (O perfil predominante e as características do \textit{Banner}).
